原來張成澤密謀推翻金正恩的時候,畀一個人篤魁以至死無葬身之地

4:30開始

被周永康篤

第一眼以為係比燒山篤

咁佢應該會做皇

ON9當有趣